分手嗎？

上兩個星期女朋友生日同佢講咗分手， 佢話冷靜一個禮拜先，之後一齊返， 佢話肯為我改變， 但係我好似冇咁愛佢啦 應該點算好？？？？

你鐘意左另一個？

冇呀 但係同個女仔好似見唔到將來 佢叫我唔好諗咁遠

冇感覺仲系埋一齊做乜
不如兩清，做甲乙丙丁

bro 你幾多歲先？ 睇唔到將來係佢好難頂定你覺得前路茫茫先？

我23佢20, 因為之前鬧完大交分開過， 而家覺得佢係咁咩都就曬我， 好似好辛苦佢做唔到自己咁 加上我份工要返shift 我怕第時陪唔到佢咁多

佢就你係因為你有其他野滿足到佢，產生遷就你嘅價值佢先會就。
咁你唔駛佢就咁多咪得囉？
痴線香港大把人返 shift, 佢地唔駛拍拖結婚？

咁對於我已經冇以前咁愛佢點解決

曖昧/初初拍拖一定係最 sweet 的，因為你慢慢了解一個人的過程中好有新鮮感/樂趣。但了解晒之後，就冇新鮮感了。

人地講的將感情昇華到去另一個階段，就係要同呢個人從相處中找樂趣，畢竟過下輩子閒閒地要過三四十年，但這要雙方都有共識要合力經營先可能有呢個結果 (當然價值觀相近/夾會易d).

其實好難要求廿三的你就昇華到，反正都覺得唔啱，我都建議你拍多兩次拖，試下同唔同既人相處，再諗將來想同點樣嘅人組織家庭。

我唔知應該點樣同佢講分開 佢好似仲好有期望咁

對佢冷淡 d, 逐漸減少佢對你的期望